康宏環球前執董曹貴子及兩高層涉串謀詐騙 罪名不成立

康宏環球前執行董事曹貴子，及兩名前高層陳麗兒及陳毅凱涉嫌串謀詐騙的案件，今早在區域法院裁決，3人被控一項串謀詐騙及一項公司董事作出虛假陳述罪，他們均被裁定罪名不成立。

曹貴子被指在2016年，向康宏環球介紹信盈國際的收購計劃，但涉嫌隱瞞或無披露他當時持有信盈國際55%的股份，其後與陳麗兒及陳毅凱，導致康宏環球的子公司康宏財務，以超過8900萬元收購信盈國際，曹貴子因該宗收購，從康宏財務收取超過5700萬元。

至於一項公司董事作出虛假陳述罪，是指3人於17年3月29日贊同發表存有誤導、虛假或欺騙內容的康宏2016年年報。

快D 核買條數去復牌

作為前員工 聽聞條數亂到飛天 有排搞 （好似係）

唔係話年底咩

之前話年底有報告
通嘐都有出話爭少少之麻

係咪可以出黎交代下公司盤數

佢其實係唔係衰on9

如果佢一早講左出來
可能就唔會出咁多錢收購自己間公司

佢都多古惑野

用咁多財技呃水都無罪
搞到公司又停牌又剩
回水

識玩咁多財技CAP水, 重要ICAC都奈佢唔何
不過小股東就比佢搞到責住哂D錢

真係無天理 害到班小股東又要坐3年貨又雞毛鴨血

渾水真係搵到管理層傾過 點睇今次有無轉機

上次個封公開信原來堅做

同埋佢有心隱瞞重點會講, 比人知你RPT 可能唔會批咁佢就無水CAP